點解香港依家冇火山爆發？

以前香港晌板塊邊緣，點解依家又唔晌板塊邊緣呢？

以前即係幾時

十億年前

點解發現唔到化石先出奇

你塊面就有

原來幾年前有

人在中國 想翻牆 有冇可以上嘅website 比我download vpn
未翻牆只可以用lihkg

做乜鳩？

年年都會有新板塊係板塊邊緣構成 (constructive plate boundary)，跟住舊板塊就會無咗（destructive plate boundary)，咁多年香港都移曬位，火山下面個熔岩庫都已經唔係個火山下面，所以咪無火山爆發。
利申 無睇書 唔firm係咪啱曬